想問廉政班人係咪元朗當失路？？？？？

打囉打鼓咁入去就算？

驚警察暴動

搭左送中快線上深圳揼骨返唔到落黎

住咁耐好似都未見過佢開門

老廉：驚俾黑警打，不了